樂富有女手足畀藍屍捉走咗

屌死你地班仆街無人理手足

等我上連登留番句加油證明自己有理手足先

小心呀 加油！

分化撚

push